有冇人識得俾人寫爆左隻眼嗰個女人 希望可以幫佢籌款

如題

推

Push

推
好想幫個女義士

Help please

1

2019年8月11日

pish

我識佢 tg我？

好

Tg咗先

幫推！！

你開個post先 集合時間 一齊上

721
811

721 811

出幾多錢都要幫佢整靚番個樣樣

直接問佢屋企人攞佢戶口，直接捐錢，唔需要任何其他戶口眾籌

呢個都糸希望可以搵到熟佢嘅人嘅原因之一

無辜🥺

都要搵到人先 如果我直接搵到個位義士既戶口
我提供出黎 會唔會犯法 你地想直接過數入去？

個女仔好後生嫁咋

出面個啲籌款基金咁撚多錢
叫佢地即批錢俾人啦！

612會過數 唔撚好拎私人ac
屌你老母

今日好撚嬲 咪再講戇鳩野

仲有荃灣手足俾人打呀

我都想捐錢畀佢，可以點？

其他基金唔會幫手? 點解要個別籌

幫推
好似係我中同 師妹
我同學fact check緊

啱 btw 不推文

牙蛇咁夜仲開po 真係辛苦晒
射爆人隻眼仲想釣人出黎
放工小心個人安全 呢排好多白衫人亂打人

捐去612 , 指明係幫呢位義士, 唔洗你出手

Sorry 好撚嬲

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:
---------------------------------------------------------------------------
不要說推
試著說812機場見

612 721 811